肺炎劇本早已寫好

上面支那早已控制唔住
777開關比人落黎。幫上面醫護減輕人手

跟住比口罩上面。

依家香港唔夠貨。就扮晒野叫大陸幫手落d口罩黎

當香港人搶到要生要死個陣
大陸就扮撚晒好人輸出口罩

想香港人感謝黨

他日抗疫成功。
大大字標題寫住「中共携手抗疫成功」
再話你知當香港人無晒口罩。係黨救左香港人

間接係日後社會運動度搶分

「如果唔係大陸比口罩你地。香港人死晒啦」

最後所有官員前途順利
香港人就為左佢地既官途玩弄掌上

咁聰明就唔係共產黨啦

醫好武肺並不是靠口罩

港大研究要快手啲
係香港救大陸
雖然佢地一樣唔會感恩
會覺得我地係應分
因為香港是中國的

唉，幾 時獨立